突發，今日做乜成個灣仔都咁多警察

起碼見到20-30人

冇人見到？

有冇人知咩事

岩岩係果頭返黎
好大獲 有人想知再講

講啦屌

唔好講呀你，講咗一世冇女

係真唔係？

尋日走左個犯啊 岩岩係灣仔拉左

唔講死全家
一講全家死

感謝，估唔到走一個，要咁多警察，可能因為灣仔總部黎，唔可以失威